ONEPIECE 海賊王 ワンピース 959 漫畫 情報 +圖

勿回此post

光月個張係回億定佢真係穿越時空黎到現在

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

得三格仔圖冇文字情報？

959話標題：侍
扉頁：卡彭和戚風在德雷斯羅薩島上，這個島因為戰鬥變得傷痕累累

內文文字情報呢?!

第959話武士
扉頁貝基他們來到德雷斯羅薩，看到一-地戰鬥過的痕跡。
畫面回到決戰的前幾天，開始講述各地開戰前的準備。

九里編笠村一
天狗拿出了盔甲給草帽一-夥，讓他們穿上，索隆拒絕了。

九里伊達港一
弗蘭奇在指揮大家製造船隻，烏索普跟大家說好了,同大家匯合後乘桑尼號去約定的港口。

九里破落鎮一
已歸順我方的霍爾德姆在追查農園糧食被盜之事。
小鶴料到，是錦衛門他們集結到了足夠多的人手，所以才不得已偷的糧食來養隊伍，小鶴決定幫村民們引開霍爾德姆。
但是，沒想到破落鎮的村民，把偷糧食的罪都攬到了自己身上。

羅賓這邊一
她探查到的消息是大蛇親自說道“鬼島的入口是冬”。
娜美和加洛特、犬嵐三劍客等人，在商量怎樣能把日期定到滿月那天，這樣他們就能使用月亮獅子的能力了。
路飛在擔心甚平是否平安逃出，趕來和之國。

決戰前夜
百獸海賊團成員炸掉了桑尼號的藏身之處，連接各處關鍵之地的大橋以及他們修好的船隻。
原來這一切都是大蛇策劃的，他得到了我方集結了4000人以及攻擊路線等確切的情報。
現在常影港一一
錦衛門一行人決定，即便只有他們幾個也要將計劃進行下去。
因為他們已經毫無退路，再潛伏下去一定會暴露的。
接著進入關於禦田的回憶，他曾說過，持續百年的鎖國跟光月-族有關。
但是當世界格局開始發生動搖的時候，和之國將開國!

又拖一話

死左點穿

其實御田會唔會俾人送左去未來，根本未死
一路唔出樣可能因為其實係已出過場既角色

早幾話太爆
今話變番以前果d每話0.00000001% 進度，好唔慣

上幾集講少左？，今集回帶做乜，會唔會好怪。
呢D決戰前日數倒數果陣早就應該講啦。

真係好撚煩 又回憶 打未呀仆街尾田

期期回億。。。。

鳩估鎖國同消失的百年歷史有關
所以鎖國唔想秘密泄露